知唔知環保撚最憎食乜野水果

係 Strawberry

咁得閒 睇多幾本書增值自己啦

鳩post你都覆，你咪又係咁得閒，睇多幾本書增值自己啦

大家咁話